兩個醫生明示/暗示強姦唔係傳言

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

【專訪】黃任匡 自由愈大、責任愈大

高層失責，醫護理直氣壯站出來；但有些事情上，他們可能選擇沉默，例如網民期待的醫護爆料，究竟新屋嶺是否有30人被警察打到骨折、是否有女示威者被輪姦？但至今未有醫護作證。「因為我哋專業操守好嚴格的，即使有咁嘅事，都唔可以爆病人私隱。而如果你無任何詳情咁行出來講：有個人被強姦，你唔好問我邊個、幾時、邊間房，咁你都證明唔到真定假，其實又無意思。對醫護來講，最需要保護的係病人。可能佢想精神上身體上休息嚇，等自己ready先公開，甚至決定以後都唔公開，我哋都應尊重，因為最大嘅受害者係佢，我哋無權去代佢決定。當然，如果有當事人決定公開，我哋一定會為佢作證啦。」

說好的天網恢恢 疏而不漏

個心好疼

push

其實點解公開話有強姦個案會侵犯病人私隱？
有個案啫 冇公開身份

到時啲狗實話好嚴重既指控叫佢提供證據
都係搞到個受害人

已經唔係有無嘅問題，係信唔信嘅問題

嗱 呢啲咪讀過書嘅人應有嘅口才同智慧

果啲乜撚嘢ER ER ER 唔理想 播Fake news 果啲 死撚開啦

所有職業都要跟規例 有職業道德同操守

除左黑警

psih

推

wtf

開咩撚野新post

屌

叫個醫生print 果啲驗傷報告咪得囉

唉 好唔想係真事

黑警一撚定要死全家

一早已經信係真

曱甴近平
習近曱甴平

絕對唔想真係有強姦....
心好痛，女仔同男在都唔應該受到呢 d 侮辱！

今時今日好難相信冇發生，再加上有兩個醫生明示/暗示左

藍絲話我地冇證據證明係真，黑警話係謠言
但佢地同時都冇證據證明冇發生~